紙 百 合 花 教 學

明天或許只剩支持修例的店舖營業，籲用紙花紙鶴代替鮮花，以免資敵。

紙百合花教學：
[url]
[/url]

紙玫瑰教學：

紙鶴教學：

RIP

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推

push

想問下a4紙 屋企得 有無方法摺到

0認識

將張A4紙cut成正方形先

試左幾張A4紙(CUT左正方)都摺到爛左 玫瑰好難摺可能我蠢

啱啱想摺玫瑰但太難失敗咗！
跟住呢個摺終於成功！
而家摺埋比一齊去嘅朋友！